有無巴打睇左尋找小魔女DoReMi

咁好睇都無人睇

聽日睇

好感動

幾好睇

仲諗緊睇唔睇 有人又話失望

好睇過數碼暴龍

失望嗰啲本身應該唔熟doremi
剩係搵easter egg都已經價回票價

好神

我覺得失望嘅人可能expect doremi係套戲會有唔少戲份
但我覺得算唔錯冇啲影評講得咁麻麻